# Fundingcamp

Funding Camp - Tin tức tổng hợp, du lịch, game, giải trí

- Địa chỉ: Hanoi, Vietnam

- SDT: 0977004959

Garena Dịch Ra Tiếng Việt Là Gì ?
Garena là sự việc kết hợp của hai từ Global Arena và Arena, có nghĩa là “đấu trường toàn cầu” và ám chỉ sự quy tụ của các trò chơi thủ từ khắp nơi trên quả đât. Garena+, một gốc rễ mạng xã hội & trò chơi online cho phép những cá nhân tìm hiểu, tải xuống and chơi cuộc chơi online, là sản phẩm đầu tay của người tiêu dùng, đc ban hành vào năm 2010.

Garena tên thật là gì?
Garena là công ty trò chơi số 1 Đông Nam Á and nay được biết đến với tên thường gọi Sea Corporation (nhà cách tân và phát triển phần mềm).

Tạo game show cho tất cả PC & thiết bị di động. đây là đối tác phân phối độc quyền của những trò chơi nói trên ở Đông Nam Á & Đài Loan.

https://fundingcamp.vn/

https://lazi.vn/userinfo/gran.bryan

https://qiita.com/fundingcamp

https://help.orrs.de/user/fundingcamp
